元朗亂打人等於沙田警察比人圍毆

呢條冷血偽中立藍絲親戚 屌你老母你聽天收啦！
你都大過肚有小朋友 而家大肚婆都比黑社會打
即係你支持黑社會啦！
他朝君體也相同呀 屌你老味親戚都無情講 大家盡情屌爆佢